有車嘅巴絲入一入嚟啊

小弟做緊fyp係關於電動車
宜家派緊問卷
但係冇乜車主對電動車睇法嘅數據
得閒嘅話可唔可以入嚟填下問卷
好快做完架
求下你地啊
link:

冇車嘅都可以做架

自推

做左

多謝你

pish

j圖都無張 懂不懂規矩

唔該晒ching

幫手做學術研究都要丁圖

揸緊Model S 幫你做下啦

唔該晒上面一眾巴打
繼續pish

電動車推動與普及研究問卷(公眾版)
Your response has been recorded.
Submit another response

唔該晒巴打
pish

你自己都識話幫手啦 俾啲誠意好冇 我等你

求下你幫幫手拯救小弟

推

DONE

唔該晒

唔該晒你